
                      INCREIBLE PELICULA,me ha encantado,es original,divertida,es Tim Burton y mejor aún junto a Johnny 
Depp. La verdad que la pelicula es perfecta,es genial,la habré visto 4 veces y no me canso.Cada escena era increible y Johnny Depp,no me cansaré de decir que es el mejor actor,y claro,el mejor actor junto al mejor director,no podría salir otra cosa que no sea "Imprescindible".He de decir tambien que es una de las mas "Imprescindibles de Tim Burton",tambien he de decir que no sé si soy muy objetivo pues me conserido burtoniano que lo llaman,fan incondicional de Burton y de Depp.La pelicula es una OBRA MAESTRA DESDE EL MIN 1


Un 8 de 10
        
            